啱啱搭火車個陣比個少婦望住

屌你老母 我就係唔撚讓個位比你粒仆街仔坐呀
成程嘈撚住哂 又係到撞黎撞去 無得坐又逼埋黎
啤我望我有撚用 我係唔讓呀
你出聲係到嘈都無用架喎
垃圾蝗

做得好